★其實用香港id +香港地址開果d離岸，可唔可靠？

有曬你d香港資料，應該好易捉到

你開嗰啲咪唔可靠囉

no

因為以前聽過有人有offshore（本地bank開）戶口超額，申請公屋fail左

驚咩，有大灣區保障

去外國用外國地址開最安全

如果房署呢d sub 9 部門都可以check到，真係唔可靠